王晶套戲係咪冇經費冇地方拍？

見個呀頭又係呢度
拍拖又係呢度
打邊爐又係呢度
雲呑麵又係呢度
送機又係呢度

王晶嘅target audience分唔到㗎
唔會睇到咁多嘢

可能一日內拍起

你仲會睇先on9